有咩地方係真係適合居住

依個世界絕大部分地方都存在好多問題
人工 經濟 歧視 政治 生活壓力等等
嗰啲根本係生存 唔係生活

目前睇嚟只有得返北歐國家先係真正生活嘅地方
人工高 工作環境舒適
醫療免費
教育免費
環境好 空氣好

有冇北歐巴絲講下北歐係咪真係咁爽
仲有冇咩地方係真係適合生活

北極

刷首抽 去瑞士

瑞士係咪好多瑞士糖㗎

幫樓主推

樓主好靚仔

想幫樓主含

物價好似話當地人都頂唔順

樓主有遠見

唔係啩

中國 刷首抽做習帝兒子

巴打識玩

高福利代價係高稅率咁解
當然人哋係文明自由民主社會
唔似得某啲奴隸制國家高稅率低福利

如果福利制度完善
醫療教育免費 你老咗政府養你
我又唔介意比多啲稅